2019-11-22 13:59 政府派人清理 大埔行人隧道連儂牆全數被清除

政府早上派人到大埔行人隧道清理連儂牆，工人向貼有海報的牆壁射水，又用鐵鏟鏟走海報，期間數名警員把守，直至中午，所有貼在牆上的文宣單張全數被清理。有食環署的外判清潔工表示，原先並不在大埔工作，早上被調派到大埔清理連儂牆。

有市民表示，很欣賞連儂牆上的海報設計，亦靠連儂牆接收資訊，對於連儂牆被清理感到失落，但認為從衛生及其他街坊感受考慮，清理工作無可厚非。亦有市民認為，連儂牆可以讓青少年發洩壓抑的情緒，即使清理完，也不能預防重新再貼。

另外亦有市民認為，清理連儂牆是好事，認為部分留言太偏激，亦有咒罵別人的言詞。